{"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Kes teeb “auh-auh” häält?","hints":[{"text":"🐶 Ma olen inimese parim sõber."},{"text":"🦴 Mulle meeldib pulkadega mängida."},{"text":"🏡 Ma elan tihti sinu kodus."}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Lõvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Kes teeb “näu” ja nurrub?","hints":[{"text":"🐱 Mulle meeldib paitamist."},{"text":"🥛 Mulle meeldib piima juua."},{"text":"🛋️ Mulle meeldib diivanil magada."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Lammas","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Kes teeb “muu” ja annab piima?","hints":[{"text":"🐄 Ma elan farmis."},{"text":"🌱 Mulle meeldib rohtu süüa."},{"text":"🥛 Minu piim on maitsev."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Kellel on pikad kõrvad ja kes hüppab?","hints":[{"text":"🐰 Mul on kohev saba."},{"text":"🥕 Mulle meeldib porgand."},{"text":"🌳 Ma elan metsas või aias."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"Jänes","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Kes ujub vees ja teeb “prääks”?","hints":[{"text":"🦆 Ma elan tiigi ääres."},{"text":"💧 Mulle meeldib väga ujuda."},{"text":"🥖 Mulle meeldib, kui inimesed mulle leiba viskavad."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Part","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"🐾"}}],"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Elan vees, mul on uimed. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💧 Elan suures sinises vees."},{"text":"✨ Ma ujun väga kiiresti."},{"text":"🌊 Mul on saba ja uimed, et ujuda."}],"options":[{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Koer","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Kõnnin küljega, mul on sõrad. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏖️ Elan liiva peal ja vee ääres."},{"text":"✋ Mul on tugevad sõrad, millega pigistada."},{"text":"🚶‍♀️ Ma kõnnin veidralt, küljega."}],"options":[{"label":"Konn","isCorrect":false},{"label":"Krabi","isCorrect":true},{"label":"Ämblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Olen tühi kodu, mis mere ääres leidub. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🏖️ Ma olen kõva ja värviline."},{"text":"👂 Sa saad mind kõrva äärde panna ja mere häält kuulda."},{"text":"✨ Elasin enne meres, nüüd olen liival."}],"options":[{"label":"Kivi","isCorrect":false},{"label":"Karp","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Ujun vee peal, inimesed sõidavad minu peal. Kes ma olen?","hints":[{"text":"💨 Mul on vahel puri."},{"text":"🌊 Ma sõidan lainetel."},{"text":"🗺️ Inimesed kasutavad mind merel liikumiseks."}],"options":[{"label":"Auto","isCorrect":false},{"label":"Paat","isCorrect":true},{"label":"Jalgratas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Elan ookeanis, olen väga tark ja hüppan veest välja. Kes ma olen?","hints":[{"text":"🌊 Olen suur mere elukas."},{"text":"👋 Teen naljakaid hääli ja mängin."},{"text":"⬆️ Ma hüppan vahel kõrgele õhku!"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Delfiin","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"🌊"}}]}